[恐襲無罪] 鄭若驊:元朗事件稍後考慮是否檢控

律政司司長鄭若驊出發前往廣州時表示，行政長官及一眾司局長，星期一已就7月21日發生的破壞及暴力事件表示震驚及強烈譴責，政府會積極跟進，依法追究。

就元朗日前發生的暴力事件，鄭若驊表示，警方現正展開工作並逮捕，律政司稍後會提供法律意見，按證據、法律及檢控守則作出檢控決定。她希望警方能加快調查，律政司會作出配合。至於檢控與否，暫不適宜評論。

鄭若驊又指出，注意到即將會有些遊行舉行，香港有言論自由及遊行權利，但之前有遊行最終出現暴力及破壞行為，令市民不安心、商戶受到影響。她呼籲大家向暴力說不，要和平及理性，因為香港法治得來不易，不單止警方執法，律政司亦會按相關法律做檢控工作或其他事，法庭按法例審判，每一個市民亦都有責任守法，才能維護本港整個社會的治安，她呼籲大家要和平團結處理事情。

被問到近日有前高官及商會，先後建議成立獨立調查委員會調查警民衝突，政府會否再評估並全面撤回修例，鄭若驊表示，特首和政府已思考過相關不同人士的意見，但認為現行機制跟進事情最恰當，再沒有其他補充。

咁都要考慮告唔告？

鄉黑：考乜嘢慮！ 當我地condom?

個堆白衫人擺明係非法集會
再咁打人 網絡上邊仲有咁多片咁多證據
你咁都要諗 你係咪真係咁多黑材料比支那控制住

我地上街個D就唔洗考慮，直接告

呢條肥婆自己都犯晒法啦

[文宣］黑白大字報 政權罪行 遍地開花

幫手！

呢隻大波怪嘅唯一政治任務
除左吸ching
就係吸嬲

咁撚多傷者咁撚多片同相
全部證明晒係恐襲市民

都仲講要考慮，真係痴撚線

呢啲檢控與否，暫不適宜評論。
示威就追究到底dllm

又痴撚線, 考慮?

department of justice

邊撚到justice????

拉人至今差唔多48小時
未聽見過有人過堂

又要激下市民先得

要問中聯辦告唔告得

白色就係 Justice

考慮是否檢控市民？

要睇下星期六日既示威人數

早就放撚晒

仲要考慮？

恐襲都無罪

官警黑大合作

屌你老母

衝擊立法會爛玻璃就即拉即告追究到底

市民被打成地血就「考慮是否提告」

考慮？ 等你地傾好安家費先炸？

吓，畫家就光速檢控，元朗就慢慢來

唔告就又真係博全民變勇武?

可以唔告仲好，司法已死。

市民示威>>>警方定性暴動>>>準備告暴動
黑社會打路人>>>警方拉非法集結>>>考慮下告唔告

依家買樓租樓已經撤緊，佢唔告，相信會引爆移民潮

因為條肥婆自己犯開法

律政司？垃圾

咁都要考慮 係咪真係豬到咁

告黑衫

知法犯法點會識告人

支持唔好告, 焦土, 再激班人上街

谷727 人數？

去死啦仆街!

五大訴求!
光復香港 時代革命!

真係好ON9
之前示威就捉完好快過堂
今次恐襲就要考慮告唔告

勾結到離晒譜
焗人上街

仲考咩慮？影撚住曬打人 仲有考慮餘地？

黑社會都識講
我無嘢講，
我要搵律師，
我要食飯，
我要飲水，
你唔好兇我，
我投訴你

夠疆唔撚好告

法治真係香港最大嘅笑話

重點係果班撚屌
有部份係光明正大
口罩都唔撚戴打人

八婆

巨乳華利害了

佢可能考慮緊告唔告你班還手的黑衫/普通市民

班狗官係唔同事上面製造民憤，搞到大失焦 五大訴求。 其實已經開始緊 屌你老母 睇下大家最近討論既野 雖然一波未平 一波又起 希望大家可以集中翻五大訴求

白衫就要諗下
示威者就嚴懲
我屌你老母啦

合法恐怖襲擊

考虛

又出黎放火 幫星期六谷人數

如果真係大部分只拘不檢，求其交三兩個出黎就算，我地有咩可以做？

醜聞not黑材料

有冇人知佢係咪可以考慮架法律上
我屌佢老母閪

佢地係恐怖襲擊唔係非法集會

來吧

再圍佢老母個office?

727對準鄉黑：南邊圍福德堂

VW 9089
WZ 7266
NT 21
VL 9886
TM 790

考慮?

我地衝擊死物就話誓必追究
大波驊我吊你老母呀

用遮=暴動
用棍=惗下先

仲要加快檢控示威者呀

痴線，影哂樣都唔告？
玩撚哂啦咁

示威者唔駛考慮拉唔拉，暴徒就要考慮？

繼續強硬唔認錯囉
焦土is coming

你敢唔告?
民怨爆架喇

屌你老母叫「元朗事件」？
我落旺角篤串魚蛋就叫「旺角暴動」
我落政總野餐又叫「金鐘暴動」
元朗嗰個叫事件？

元朗恐襲

涉瞞報與夫共持股權價值近10億 鄭若驊死撐毋須申報

鄭若驊未申報利益 聯交所披露持有安樂工程股權 市值近10億

佢唔告嘅話
一齊有人係差館附近BBQ就唔好呀

咁黑白分明嘅事實 都話要考慮 法律法治何在？

擺到明嘅恐襲係無罪 咁唔知如果人地玩雞尾酒會點計

大波怪

對一個講得出「不要斟酌詞語」嘅律政司司長，我只想叫佢收皮。

無諗到可以無恥成咁

其實大家矛頭都係政府同警察 除左何妖果單野 大家一直都無忘記5大 而5大的角色具體化左市民憤怒

真係呢個司長 真係腦裝屎

[生不如死，慘過死]請支持元朗牛牛，警察狗狗絕育計劃

你咪唔好告告咗正仆街添呀
不過你可以望下何君堯嘅後果先

呢條友真係痴撚線

7.27 元朗遊行,需要什麼？
元朗居民： 需要早日回复安寧，不再擔驚受怕！
2百萬和理非：需要和平非暴力，不要白色恐怖！
勇武義仕：需要團結大多數,繼續抗爭到底！
社會大眾：需要停止撕裂，成了獨立調查委員會！
高牆政府：需要群眾鬥群眾，仇恨添仇恨!

咁都要考慮 我頂你個肺

影哂樣都要考慮，香港真係世界級黑暗

update(25/7 10:54)
(721-722)元朗backup
何君堯見鄉黑(7 21)

何君妖錄音流出 有份策劃721

立場姐姐被元朗白衣人圍毆片段，亦有記者被打至爆鼻。現場並無任何警察。(7 21)

黑社會元朗西鐵站打人片段(721)

黑社會元朗西鐵站車箱內打人片段(721)

【黑社會元朗西鐵站打人片段】有被打市民跪地 有被打市民跪地求唔好再傷害大家 最後被一拳打落地(721)

元朗市民跪地前清晰打人片段(721)

元朗(1:40 追打立場記者)(2:00 圍毆女子)(721)

(元朗)有女子被打到訓低左(721)

元朗警署落閘拒絕市民報案(7 21)

元朗現場(長片)(7 21)

殺到出嚟元朗站外(721)

元朗無法無天 香港新秩序(722)

白衫見車就扑(7 22)

阿sir 話你知元朗打鬥點解咁遲先嚟(721)

警不作為 放白衫離開,白衣人從警車旁離開(722)

警員將手持木棍白衫男子放走(722)

721 警鄉黑 元朗西鐵站 圍打市民真相整合

警方發言人話見唔到有人有武器(港台影片)(721 722)

警偏幫元朗鄕黑!(721)

元朗目擊者楊先生訪問(0.22)(RTHK)(7.21)

立場姐姐冒死嘅元朗LIVE(長片)(721)

7月21日晚 元朗 香港(長片)(ling ig)

第一個喺元朗被打嘅男士(721)

(721)元朗被打青年家長心底話

(721)元朗黑夜事件懶人包!6分鐘有中英文字幕

(721){六分鐘紀錄}白衣人大規模襲市民 元朗港鐵站一度沒警員在場(RTHK)

(721) (22.48) 元朗暴徒片段 高清

(721)晚點解無行動無拘捕，真相大白！

(721)女子被打片段

(722)(01:46)元朗片段車上拍

(721)警員對白衣人視而不見

(721)白衫話仆街打L咗半個鐘

(721)白衫爆MTR鐵閘入內打人

(722)(03:43)義載車輛被白衫攻擊片段

(721)立場姐姐被暴打前片段(立場)

(721)警護送白衫持武鄉黑入屋暫避(1)(NOW)

(721)警護送白衫持武鄉黑入屋暫避(2)(NOW)

(721)警員對持武白衣人視而不見

(722)元朗目擊者敘述(中英sub)

(721)元朗白衣人追打市民(1-3)
(1)
(2)
(3)
(721)白衣人暴打市民片段

(721)元朗黑社會拍攝角度

(722) 中聯辦新界工作部部長李薊怡發言 不要讓返送中人士入元朗(Now)

(721)大量白衫人就在警車前方大約10米範圍集結，警方完全視若無睹！

(721)白衣人衝入西鐵站追打市民(明周)

(721)港鐵停低架車放黑社會入車打人！(今日睇清啲)

-----------------------------------------------------------------------------------------------------------------------
(723)
(723)元朗西鐵站列車車長：我真係唔可以講

------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------
update (723 23:17)
(723)屯門backup
屯門新墟輕鐵站外良田村有白衣人追打黑衣人士並強行拖走

----------------------------------------------------------------------------------------------------------------------
彩蛋
(722)天水圍差館報唔到案

(722)利君雅爆seed 狙擊特首林鄭月娥

(722)肥撕破壞北角連儂牆後,再突然推側邊拍片嘅阿伯出馬路。

(723)疑似黑勢力錄音流出，指何君堯議員沒找尾數

未上法庭、未吿已經當正你有罪
法治喎

了解下
理解下
考慮下
研究下

大日本皇軍當年都係叫1937年12月南京發生的為南京事件

律政司喎=大日本皇軍

咁都仲要考慮

直接告班白衫企圖謀殺都唔過份啦
你仲要考慮

仆街啦鄭若驊

Department of Juice

如果咁都唔告即係間接承認呢單恐襲係政府默許

成班高官自己都犯幾條罪
哂9氣

喂 沙田果單隔日提堂架

去到而家，都仲要睇上頭先做野

呢個po重點係[恐襲無罪] ！
既然無罪大家唔使多講都識做野了！

希望佢唔好早
到時睇下幾多人助勇武

唔係中聯辦係邊個

打到有人重傷 邊有可能係非法集結
有片有哂大頭果d一定可以告傷人
告非法集結只係因為社會壓力太大 一定要交d人
但係又唔敢告得重 陣間鄉黑爆哂d黑幕出黎政府仆硬街
咁咪搵幾個散仔出黎 告最撚輕果條罪囉

示威有罪，圍毆冇事

告返你班返屋企市民遊蕩罪

48小時踢保，即係放哂啦

Freedom is Slavery

呢d 又唔講追究到底，dklm

石鏡全，何君堯，你咪唔告！

Injustice 就有

林奠9/6就同我地講 齋遊行係無用
係林奠煽動暴力 拉佢啦

明顯既傷人同襲擊有埋影片話我聽仲有咩要考慮???
係咪諗住瀆職?

又出黎柒 !

撐港共 = 做乜都得
反港共 = 呼吸都係罪

_______________________
光復香港
時代革命

考你老母慮啦唔撚洗做？

告被打巿民
頭襲擊木刀、水喉通
背襲擊藤條

案例胸襲警

大家一條船 唔告啦 係咪咁講呀

為避免祠堂被拆，請元朗南邊圍村村長盡快在本週六之前出來面對公眾解釋，並須做到以下幾點：

1）向公眾交待7月21日當晚數百持棍白衣暴徒在你們祠堂聚集及開會之詳細經過；是否有持棍的白衣暴徒未經同意強行進入你們祠堂？如有的話村長你必須盡快報案及發出聲明，與白衣暴徒劃清界線，以示無辜；否則，南邊圍村祠堂將被公眾認定為元朗黑社會總部。

2）檢查村內各處有冇私藏武器，將所有搜出的武器放在村口予公眾檢視，以示遵從和平。

3）如有任何村民參與7月21日當晚的恐怖襲擊活動，督促他們盡快自首，及向受傷者道歉賠償。

4）保證以後不會窩藏或容許任何黑社會份子進入南邊圍村範圍內活動。

請南邊圍村村長盡快作出以上各點，這是最後機會；否則，現在全港群情洶湧，後果你要完全負責!